耿爽 胡錫進譴責咗未？點譴賣？

好期待佢哋點兜

譴責香港市民

止暴制亂

Stay low key and make new noise
That’s all they can do

成日話大多數人支持警暴 依家點兜呢

又唔出聲

等睇

屌我地種票掌心雷
外國勢力干預選舉

話香港市民支持港獨暴途, 搬14億人民族感情出黎囉.

國內新聞網好似網易都未有新聞, 如果建制大勝一早揚晒, 應該國內口徑係會唔報結果

咪又係受到一批別有用心既港獨份子同外國勢力操控

應該唔會講
佢地撩起選舉嘅話題只會淋火水上自己身

KIMOCHI KICK 呢個名都幾痴線

一向火水救火止暴製亂喎

話美國用 Twitter 掌心雷界走香港嘅票